自問好鍾意識朋友嘅入

有無巴絲性格係會想識多啲出面多啲朋友
識到但係總係覺得個感覺好唔實在
畢竟佢唔係同你同學校/事... 變相唔會有common fd 同埋好少一班班
會有一定共同話題但係隔一陣又會dead 加單剔你等多幾日先再覆返你但係個話題已經唔再新鮮
自問對朋友好好 諗住真心fd咁去識每個朋友 但係次次都換嚟比人覺得理所當然嘅感覺 同埋做好人真係 同慘過食屎
好想識到真係志同道合嘅人同堅持返做個好人

有無巴絲有同感

睇黎冇

識咁多朋友做咩 深交幾個仲好

講得好啱 如果冇common topic 真係冇野好傾 慢慢愈黎愈遠
如果一齊有同一個興趣 會多野講好多
不過都係人夾人 有啲人第一次見 就可以好多野講

同意呀 不過 總係想個圈子闊啲
就係想同果個人深交但係就總係有種距離感 明明之前都會成日講下心事或者鳩up 又會約下出下街 但時間越耐就開始有落差

都有common topic 第一次見都唔算尷 無乜dead 之後就隔一排先會偶然text 下msg

搵我臭雞ex,淫底，濫交，大話叻，鍾意識朋友，陪訓 史上遇過最仆佳既女人